到底大埔有無一個企理d 既廁所

想搵個地方屙屎都唔得
周圍唔係踎廁就係臭到仆街
就連超級城個廁所都梅梅爛爛

想屙個屎姐大佬

樓主老母個閪算係乾淨少少

超級城廁所好新架wo

你就係大埔公廁？
講大埔踩撚倒你條尾？

超級城B區一樓既都還好，地下果個就真係
然後C區兩個都唔錯，不過呢兩個都好多人
大廣翠屏個啲就唔講啦，講黎都曬氣
新達啲廁所算係咁，不過都係成日爆滿

翠屏果d 成個恐懼鬥室咁

想睇下人嬲啫

超級城新d個幾個無問題喎

你屋企